有冇人食過IVE 要ｂｏｏｋ果間西餐廳

好人好者點智入i 大

樓主弱智㗎 唔好怪佢

Which

大家樂？

之前聽人講佢地catering 有西餐食

I大仔學咩人食飯，食狗糧啦

屯門IVE Canteen都好正

係ive 仔煮， 唔係ive 仔食

哼 我地I大學生係未來社會棟樑！

Cw? 好似要入會先有得食